Er was een hymneboek en heel veel andere boeken.
En er waren mooie stoelen met een gedeelde onderkant, en ook perfect geluid - niet verpakt in het midden en kapot, als een oude mand.
Ze hadden foto's opgehangen aan de muren - vooral Washingtons en Lafayettes, en veldslagen, en Highland Marys, en één genaamd "Signing the Vaststelling Er waren er een die ze kleurpotloden noemden, een van de dochters die dood was, maakten zichzelf toen zij alleen was vijftien jaar oud.
Ze waren anders dan alle foto's die ik ooit zag eerder - zwarter, meestal, dan gebruikelijk.
De ene was een vrouw in een slank zwart jurk, riem onder de oksels, met uitstulpingen als een kool in het midden van de mouwen, en een grote zwarte schep-schop motorkap met een zwarte sluier en witte slanke enkels gekruist met zwarte tape, en heel erg zwarte pantoffels, als een beitel, en ze leunde peinzend op een grafsteen op haar rechterelleboog, onder een treurwilg en haar andere hand hangend langs haar zij met een witte zakdoek en een net, en onder de afbeelding stond: "Zal ik u nooit meer zien, jammer".
Een andere was een jongedame met haar helemaal rechtop gekamd naar de top van haar hoofd, en geknoopt daar voor een kam als een stoel-rug, en ze huilde in een zakdoek en had een dode vogel op haar rug in haar andere hand liggen met de hielen omhoog en eronder op de foto stond: "Ik zal nooit meer horen, jouw zoete tjilpende beetje meer."
Er was er een waar een jongedame voor een raam stond te kijken naar de maan en tranen rennen over haar wangen; en ze had een open brief in één hand met zwarte zegellak die op één rand ervan te zien was, en dat was ze een medaillon met een ketting tegen haar mond en daaronder stampen op de foto stond: "En kunst is verdwenen, gij zijt van geluk."
Deze het waren allemaal leuke foto's, denk ik, maar ik leek het op de een of andere manier niet te doen voor hen, want als ik ooit wat minder was, gaven ze me altijd het fan-tods.
Iedereen vond het jammer dat ze stierf, omdat ze veel had neergelegd meer van deze foto's te doen, en een lichaam kon zien aan wat ze had gedaan wat ze hadden verloren.
Maar ik dacht dat dat met haar instelling was een betere tijd hebben op het kerkhof.
